\chapter{Anforderungen}
\vspace{0.5cm}

\section{Funktional}
\begin{enumerate}
\item Anwendung ist in einem gängigen und aktuellen Web-Browser verwendbar.
\item Anwender werden sprachlich (wenn möglich Schweizerdeutsch) durch die Anwendung bzw. den Prozess geführt.
\item Eingaben der Benutzer werden adäquat (spezifisch pro Eingabe, z.B. die Validierung einer eingegebenen E-Mail Adresse) validiert.
\item Die Anwendung implementiert Sicherheitsmechanismen zur Prävention gegen Angriffe (Top-10 OWASP 2017).
\item Die Benutzeroberfläche der Anwendung folgt dem Corporate Design der Fachhochschule Nordwestschweiz FHNW.
\item Projekteingabe wird klassifiziert und der entsprechenden Klasse zugeordnet (Klassen: IP14, IP5, IP6). Klasse ist für den Benutzer nicht sichtbar.
\item Für eine IP5/IP6 Projekteingabe wird das passende Institut (eines der drei IMVS, i4DS oder IIT) evaluiert.
\item Für eine IP5/IP6 Projekteingabe werden passende Dozenten (aus dem identifizierten Institut) für die Betreuung des Projekts vorgeschlagen.
\item Basierend auf bekannten Daten (Projekteingaben von Kunden, Projektausschreibungen in der FHNW Projektschiene, Projekt-Webseiten der Studierenden) werden dem Benutzer Vorschläge zur Konkretisierung seiner Projekteingabe angeboten.
\item Bot-Projekteingaben werden per E-Mail an den Koordinator des evaluierten Instituts gesendet. Die Koordinatoren der nicht evaluierten Institute erhalten eine Kopie (Carbon Copy). Für IP14 Projekte werden diese an den IP14-Koordinator gesendet. Die Koordinatoren können konfiguriert werden.
\item Die Anwendung stellt einen Admin-Bereich zur Verfügung in welchem Konfigurationen vorgenommen werden können.
\end{enumerate}

\section{Nicht-funktional}
\begin{enumerate}
\item Die resultierende Softwarelösung wird durch mind. 80\% der Benutzer in einem Usability Test (10 Personen) als benutzerfreundlich beurteilt.
\item Die Ladezeiten der Anwendung korrelieren mit jenen der FHNW Webseite.
\item Die Anwendung ordnet Bot-Projekteingaben in 80\% der Fälle dem korrekten Institut bzw. der korrekten Klasse zu.
\end{enumerate}

\section{Optional} 
\begin{enumerate}
\item IP5 Projekt von Denis Augsburger analysieren und wiederherstellen.
\end{enumerate}
